[{"repairJobId": "01-2020_0001", "internalSerial": "BL03-FO-001", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ทดสอบระบบ", "informByFullname": "ณัฐธนพงษ์ จูมพลสา", "informDate": "2020-01-09 10:39:01", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 13:37:17", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐธนพงษ์ จูมพลสา", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "motor N DROP", "failureDescriptionTha": "ระบบมอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": ".", "solution": ".", "engineer": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0002", "internalSerial": "BL03-FA-009", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ทดสอบระบบ", "informByFullname": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "informDate": "2020-01-09 10:46:45", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 13:36:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": ".", "solution": ".", "engineer": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0003", "internalSerial": "BL03-TMSC-001", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ทดสอบระบบ", "informByFullname": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "informDate": "2020-01-10 14:37:02", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ มอเตอร์ปั้มกรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 13:35:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "EVAP system", "failureDescriptionTha": "มอเตอร์ EVAP", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": ".", "solution": ".", "engineer": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0004", "internalSerial": "BL03-TMPW-001", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ทดสอบระบบ", "informByFullname": "แจ้งซ่อม BL03-1", "informDate": "2020-01-10 15:19:09", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ ข้างบ่อผิวดิน1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-10 15:32:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "แจ้งซ่อม BL03-1", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "motor N DROP", "failureDescriptionTha": "ระบบมอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ทดสอบ", "solution": "ทดสอบ", "engineer": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0005", "internalSerial": "BL03-FA-002", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ทดลองระบบ", "informByFullname": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "informDate": "2020-01-13 13:25:14", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ศิวา เวียงสันเทียะ", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0006", "internalSerial": "BL03-FA-003", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ทดสอบ", "informByFullname": "แจ้งซ่อม BL03-1", "informDate": "2020-01-13 13:30:02", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 13:33:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "แจ้งซ่อม BL03-1", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไฟลงโครง", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "รัฐพงษ์  พุฒตาลดง", "departmentName": "7415 ฟาร์มอวยชัย1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0007", "internalSerial": "BL14-FA-002", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "เนื่องจากพัดลมไม่ติดตัวที่5", "informByFullname": "แจ้งซ่อม BL14-1", "informDate": "2020-01-13 14:13:08", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 14:32:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กรนิกา เเก้วมหาวงค์ BL14-1", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก. ", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่ 2 ตลับ", "engineer": "พีระวัฒน์ พิทักษ์ความดี", "departmentName": "7416 ฟาร์มอวยชัย2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0008", "internalSerial": "BL02-RT-001", "toolName": "Rotem", "problem": "ROTEM ไม่ลิ้งมาที่คอมพิวเตอร์ เล้า10และ12", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-01-13 14:15:58", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 14:22:11", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "เอนก เเนบตะขบ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ROTEM", "failureDescriptionTha": "ระบบROTEM", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมไม่link", "solution": "ตรวจเช็ก", "engineer": "ณัฐพล พรหมภักดี", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0009", "internalSerial": "BL02-FA-023", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ทดสอบ", "informByFullname": "นรินทร์ เจือจันทร์", "informDate": "2020-01-13 14:48:23", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-13 14:50:57", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ธีรวุฒิ ศรีหนองเป็ด", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ทดสอบ", "solution": "ทดสอบ", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0010", "internalSerial": "BL02-RT-001", "toolName": "Rotem", "problem": "ตาชั่งไก่ในเล่าอ่านค่าไม่ถูกต้อง เล้าที่1,5,9,11", "informByFullname": "นรินทร์ เจือจันทร์", "informDate": "2020-01-20 14:21:35", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ณัฐพล พรหมภักดี", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "01-2020_0011", "internalSerial": "BL02-NI-003", "toolName": "Nipple System (ระบบ ให้น้ำไก่)", "problem": "เรกูเลเตอร์ มีรอยร้าว น้ำซึม", "informByFullname": "นรินทร์ เจือจันทร์", "informDate": "2020-01-28 13:33:46", "remark": "ระบบ nipple ให้น้ำไก่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-28 13:41:22", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ธีรวุฒิ ศรีหนองเป็ด", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "system nipple", "failureDescriptionTha": "ระบบnippleให้น้ำไก่", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหร่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัวเรกูเลคเตอร์เสีย", "solution": "เปลี่ยนหัวเรกูเลคเตอร์ใหม่", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}]